泛民又鬼鬼鼠鼠間接支持張舉能，鄺俊宇，許智峯，譚文豪都冇反對

仲有人支持添，咁俾你40+都冇用啦，永遠出賣香港人

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月7日機場交通壓力測試

同日德福及連城商場靜坐

咁快引咗隻鬼入黎屈我係五毛

民主黨
賣香港

白頭佬都反對啦屌
衰過白頭佬好無意思叫人投你哋呀
爭氣啦

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

畀到你350+都冇撚用
仲喺度兜棄權等如反對，真係當選民契弟咁撚

所以宜家咪要隊d泛民b隊，港獨派出黎，要儲夠人係議會裡面敗家先得

35K+都無用